狐狸真係好得意

貓得意啲

絕對同意

有

唔好搞事

狐狸有冇臭狐

有冇去過仙台狐狸村

有的但係寵物狐狸通常會切左臭腺

月尾去日本留學去

我靈願睇野外果D好過

電腦用桌面底色

成個波咁

好正

呢隻都好得意好正，個主人仲好有耐性咁講狐狸既特徵

Lm

諗住係李斯特城

正 不過臭

波台